香港股市歷史中 有邊隻好似700咁勁

年年都咁增長法 真係好難輸

跌果十幾廿十蚊驚春咩 技術調整姐。公司無問題 世界經濟無問題。
只係時間問題 上500蚊今年年半內既事

中國版既google即將來臨

跌果少少就驚。比人大戶呃哂